有咩同類型既漫畫好睇得過三月的獅子?

開頭係有啲悶，同後面既反差好大

一路睇落去就會比佢深深吸引

桐山同日向既愛情線都描繪得好好

各方面都可以有好多展開

用治癒介既神作黎形容都唔過份

無人識欣賞

呢套野好難有對手
好細膩

我鐘意佢舊作蜂蜜與四葉草多d

同類型係咩意思先

動畫評價如何

輕鬆日常帶小小多愁善感(男主)

我都覺得依套個定位好模糊
話係棋類競技 又完全冇棋魂果種feel
雖然後期開始寫愛情線 又未到係主線既地步
最貼切似乎係成長故事

咁槍王黑澤

而家先問嘅話
一次過睇應該冇咁好睇

一向鐘意完曬先睇
Thx

去到最新一季先係故事既開始

治癒系最貼切

好短

前面真係悶得過份
無動力睇到後面
睇左兩三卷就棄左

試下睇動畫先，追到咁上下會比佢吸引住

槍王拎來比 會輸得好慘
三月的獅子 既高度同 深度係好痴線

羽海野千花 外國可能唔太紅
日本 基本上公認最強女漫畫家
地位勁過牛媽

要近類型 差唔多level
我剩諗到 志村貴子 既 放浪息子

男主細個果陣比義姐弟欺凌
雖然係三姐妹家庭得到救贖
表面上三姐妹家庭好溫馨但實際上都係破碎家庭
明明係好sad既故事 邊到治癒

破碎家庭唔可以溫馨架咩

呢d刻板印象

得罪講句 我諗到大把野好睇過佢 因為依套野根本勁普通 拎黑澤出黎已經好比面

得罪講句
就算呢套未完我都覺得完勝黑澤

元氣囝仔
銀之匙

女僕咖啡廳
寶貝我愛你
人馬小姐不迷茫